有冇人做過/做緊澳美藥廠？

有offer(engineer trainee) 下星期一返工
但聽聞間公司好西 流失率好高，又多大陸人，香港人冇啖好食，升職加薪都唔輪到香港人。
有冇巴絲打分享下

睇舊登有個大半年前既post
講到澳美 肥上瘦下，管理層又玩分化，公司文化 環境好唔掂咁

細細地推一推

搵過份啦...人又西 公司又西

利申:前職員

晉升前景 好唔理想？

你睇佢長期請人就知咩料啦

之前電死人果間

係

真係好西? 因乜事流失率咁高

開咩offer?

高層垃圾，又多大陸閪

只講咁多

13k

返工hae唔hae先？還是好大層力？
多唔多ot?

lm

過到1年已經係神人

此話何解
用人唔洗本？好辛苦？

唔做jacobson?
利申：engine contractor only

jacobson 好做？

垃圾

大家都好似好dislike澳美呢間公司

唔撚係嘛2017年開$13K，你做埋我份

大陸公司
做過一年

感覺如何？